【特首選戰】葉劉話同中出商會「對嘴形」長期交往

持17張選委票的中華出入口商會舉行座談會，分別會見4名特首參選人葉劉淑儀、林鄭月娥、胡國興及曾俊華。葉劉淑儀首場出席時，有約40人出席，惟當林鄭月娥出席時，在席人數增至約80人，中華廠商會會長李秀恒、民建聯周浩鼎、經民聯張華峰、港區人大代表吳亮星等均有出席。

進出口界立法會議員黃定光主持首場會議時，在開場發言稱難忘葉劉擔任入境處處長時，穿起制服英姿勃發的樣子，又指商會未決定支持哪位參選人，亦不會綑綁提名，稱選委會自行考慮，理性選擇。
葉劉在會面後表示，雙方席間討論多個範疇，她有信心取得商會的票，指自己與商會有長期交往，理念上「對嘴形」，又指自己出任入境處處長和保安局局長時，商會成員亦支持其政策。

到林鄭月娥出席次輪會議時，黃定光又讚揚林鄭月娥「好打得」，但亦剛中帶柔，跟議員合作得好，能以理服人。黃又難忘對方「官到無求膽自大」之說，讚揚她展現傲骨，感到佩服及敬重。

林鄭在會後指，同意商會的意見，指政府要更主動促進經濟發展，若她當選，會擔任更進取有為的角色。她又形容與商會成員有長期合作關係，今次會面是分享其心路歷程和政綱理念。